愈嚟愈覺得Loona係Kpop一道清泉

Clc港女奶共 - 本月mk妹唱英文歌打國際戰線
欺凌傳聞 - 天使chuu畀人屈埋一份最後accuser自己投降
女團情緒病 - 隊長開先河仲要失埋蹤唔係扮
拍拖新聞 - 本月除咗olivia全隊處 (see汝真kiss later)
仲有好多 不勝杖舉

Please Don’t 反 Olivia

隊長出返黎
好似係

收嗲啦 Olivia係處

Olivia 🙁

見佢成日一字馬應該係老江湖黎

佢係一個成日一字馬嘅處女

講事實姐

where收風

佢STAR個淫眼神有少少閱女經驗一睇就知冇可能處

對唔住各位
係我拎左Olivia個處

[KPOP] K-POP 2021討論區 (9)

#971 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區